Kohto korrapärrast ollid Trigi walla kohto maiasse kokko tulnud: kohto wannem Mihkel Kauman, kohto käemees Pridik Woldrat ja Jürri Warmann. Kirjutaia Mik Lewet.
Kohto rahwast ei tilnud keddagi ette.
Kohto wannem M. Kauman x x x
Kohto käemees P. Woldrat x x x
ja J. Warman + + +
Kirjutaia M. Lewet.
